聽日去行下好啦 唔好以為阻到修例

和理非
記得飲多d水小心中暑